\subsection{Tabula "Questions\_answer"}

    Kad lietotājs aizpilda karjeras testu, tad uz katru jautājumu tam ir iespēja atbildēt
    ar 7 variantiem, un katram no variantiem ir savs attiecīgs svars. Svari ir vērtībās no
    -100 līdz 100. Katrs šis svars tiek saglabāts atsevišķā rindā un tiek tie tiek sasaistīti
    ar kādu attiecīgu jautajumu kādā grupā un kādu attiecīgu testa rezultatu.

    % Questions_answer
    \begin{table} [H]
        \centering
        \caption{"Questions\_answer"}
        \label{tab:ans}
        \begin{tabular}{ |c|c|c|c| }
            \hline
            id &  answer\_weight & questionsetmap\_id & results\_id \\
            \hline
            1  & -100            & 1                  & 1           \\
            2  & -50             & 2                  & 1           \\
            3  & -25             & 3                  & 1           \\
            4  & 0               & 4                  & 1           \\
            \hline
        \end{tabular}
    \end{table}